有個痴線嘅人畫左架好逼真嘅飛機

好撚靚

sor我一出手 便知有沒有

得喇幫你讚咗喇

好符合返樓主個名

多謝

不如練下先。。。

都未畫完

睇左ig

Hi captain